西九龍公路住葵涌近奧海城對面做乜事

Road Block 仲有多隻警犬揸槍
係咪又有打劫銀行/解款車

塞到仆街

紅磡老笠呀一定又全港放Road Block

係咪又係蝻

蝻又搶錢

蝻 + 蝗
足以毁滅一個國家

東九龍走廊塞到

堅？

樹都未清完又塞多次

新聞有報 車牌SS3619 四蝻在逃中

比你班仆街通左水
而家人地知道哂邊度有ROAD BLOCK

google map仲快仲清楚

You are on the fastest route despite usual traffic.

梗係搭地鐵啦，仲同你係公路逼咩

答岩左

哦 拍緊寒戰呀

pay day